再次眾籌推上報話俾國際知點解我哋香港未贏

有無得諗？

國際輿論戰，林鄭一句動議撤回，好多國家都恭喜我哋，好似得我哋心水清知咩事，就算國會議員知，我覺得都有必要比世界知咩事，9/9前再推多國際聲音比啲壓力比佢地。

9/9人權法就要復會決定，博唔到世界關注，咁樣落去我哋會輸

向世界推上報，全力爭取9/9人權法通過

國會議員知就算啦，冇咁嘅必要唔好搞咁多

五大訴求缺一不可

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

推

向世界推上報，全力爭取9/9人權法通過

推 P牌投唔到

再俾啲壓力呀

推返行動Post上黎喇! 十點開窗嗌喇

推到攬炒巴見到

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

邊個肚餓!! 快d入哂黎!!!!

8/9

個人認為今次絕對要將Chinazi同新疆問題拉埋一齊講
因為而家唔再係香港爭取民主咁簡單
係全球反支納粹運動

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91

五大訴求 缺一不可

課金呀

借位推post
[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回將會係我地connect對家既最好時機

要同全世界講林鄭係玩緊語言偽術

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號
送中仲未正式撤回 依家只係動議

求下你地睇埋呢篇文
大家點睇脫共？

要揾文宣頂置一下啦，都唔係撒回，開心咩野呀
要撒回，首先要先恢復2讀送中，再動議撒回，過到立會先得，過唔到立會，即係恢復左2讀，仲衰左
而家成個立會都係賤聯，開心咩野呀？

而家係無撒回到呀
而家係無撒回到呀
而家係無撒回到呀

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

推呀

98 等比錢

攬炒巴

p牌只能推

五大訴告 缺人不可

課金

召喚攬炒巴

要攬炒巴幫手

push

講過登報係無咁大作用
你會唔會睇報紙啊依家

登網上廣告仲好啦

每國第一大報個啲真係唔同講法，因為佢哋嘅影響力唔係剩係得俾人睇報紙咁簡單

要打國際戰線唔好嘥錢眾籌啦

入 Twitter 英文組

每晚 9 點開戰

啲錢留嚟比前線買 gear 仲好

831

眾籌無壞， 可以兩邊並行，每人都係比少少錢

唔上報都要落網頁廣告

Push

借個位宣傳

音樂台巴絲打將今晚消息翻譯左韓文
大家幫手RT 推一推

呢次真係有登報價值 推

p牌表示支持

好

推ar救命ar

動議撒回唔等於成功撤回

屌你老母淋奠玩字眼

Pisg

一定要呀

好主意要快

一定要！！！ 依家外國人好多唔明以為我地贏撚左
屌！！ 唔明就講到明!!!!!

香港人要救返香港，其中一個方法係一定要向國際做大量嘅文宣，對象唔一定要係當地政府，而係當地市民，製造輿論，因為當地市民有選票可以逼使當地政府回應佢地針對香港人嘅訴求，從而令世界各地政府幫香港人對抗暴政，美國一個制裁勝過一千壯士，拖垮香港經濟等同要咗中共嘅命，呢個算係成本最低又能夠達到目標嘅方法

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

得罪講句，如果禮拜日搞得好睇唔使籌都上到頭版
如果上唔到咁趕都好似好難安排到下

同意
同埋依家都唔興睇報紙啦
幫手係Twitter FB 鍵戰仲好

攬炒巴幫幫手

arm arm 先開始
未贏
1001

要網上廣告

必須，無時間

阻膠行為

我覺得賣online ad better

撚

網上廣告都好

帶美國旗 英文文宣 8 號 美領
廣推

買軍火好撚過啦屌你老母

大家不如由今日起所有留言都雙語進行

人權法通過唔到，你買幾多軍火都冇撚用啊

5 demands, not one less!

唔洗啦
留返比前線
8/9出黎講比全世界聽

求攬炒團隊
一定即夾

美領行動投票Channel

pish

推！願榮光歸香港！

push
要繼續登報呀！！

五大訴求，缺一不可

都係一個適合既時間再登報

要！

[快投票] 外國記者搞左個Twitter 投票 問香港接唔接受撤回

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我完全同意

急召G20團隊同攬抄巴！呢次係前所未有的危機！

推啊！

覺得好多外國人會以為成件事撤回就完咗

見過好多外國新聞都係話香港發生呢啲事嘅起源係因為送終惡法，佢地可能真係會以為已（動議）撤回我地已經贏咗

一定要比全世界知我地未贏！

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

大家都係講緊同一樣野 標題真係好重要

shut up and take my money!

Yes plz. P牌推唔推到架？

推啊
咪俾林鄭呃

今晚收到有外國朋友同我講「Congratulations！」問我：「香港人係唔係贏左喇？」
證明林鄭奸招真係成功欺騙到不少外國朋友！
為左咁，大家要廣傳更多英文版本的文宣給外國朋友，千萬唔好讓林鄭奸計得逞！！ 仲有星期日一定要上街！
英文文宣如下（大家有其他好文宣圖請留言提供）：
Put the bill Withdrawal in motion (after summer break of Legco in Oct) is only a mean to create a rift between frontliners and peacemakers.
Moreover, millions of citizens have come out to express their dissatisfaction towards the current political system and the performance of the government. Yet, the government chose to shift the responsibility of the political turmoil to the protesters and condemned violence selectively. They are turning a blind eye to the voice of the people, while pandering to the “white terror” and police brutality in Hong Kong.
What's the difference between the withdrawals of June 9th and September 4th? It's that the latter was through our companions' blood:
- 2 terrorist attacks in MTR(Yuen Long, Prince Edward)
- Attacks with knives causing severe injury in 2 people
- 9 losses of life
- Sexual assault of our female fighters
- Tear gas abuse on citizens and in MTR
- over 1000+ arrests
- 100+ prosecutions
- 6 cerebral bleeding
- 30+ broken bones
- Uncountable injuries and exiles
This doesn't count #metoo and the people who have yet to speak out, so we cannot stop here!
And just from that, the difference is clear, and the immorality of the entire police force and administration is very obvious. All five core demands must be met, and none can be left out!
1. Withdrawal of the Extradition Bill in its entirety
2. Establishment of an Independent Commission of Inquiry into alleged police brutality
3. Immediate release of exoneration of all protestors
4. Retracting the classification of protesters as “rioters”
5. Real Universal Suffrage of the Chief Executive and Legislative Council.
And we must all remember the fighters we have lost in the movement.
Mr. Hong KJ(25) - 15/12/2017
Mr. Leung JK(35) - 15/6/2019
Ms. Lu XY(21) - 30/6/2019
Zhita Wu(29) - 30/6/2019
Ms. Mak(28) - 3/7/2019
Mr. Mui(32) - 5/7/2019
Mr. Fan(26) - 22/7/2019
Mr. Calvin Kwok - 27/8/2019
Mr. Ki (16) - 2/9/2019
#5DemandsNot1less

努力reddit, twitter中，但一拳難敵四手，事態嚴重大家努力幫手

Rui

推！
科水科水！

Tui

推爆， 呢個一定要做野

落埋youtube廣告有無得諗
或者新聞網頁版

一定要推，咪撚俾政府尻up，博大霧